讓姆指向就上

共發揮正面思想
有冇人覺得呢首兒歌好好聽
唱果個把聲好pure 一定係靚女黎

想用來做鬧鐘 每朝叫我起身

讓拇指向上先啱

Lalalala 見到標題腦海就浮現首歌

屌你老母煩到仆街

好洗腦 但係幾好聽

我都估緊連登仔幾時會開post，原來三個月前已經有人講呢首煩膠歌，屌

係新世界特登作，用嚟宣傳愉景新城，配合成個主題，屌你播唔係問題，唔好一日不停環迴立體聲咁Loop吖屌你

每次去廁所個陣都聽到 瘋狂播
Btw你咁憎首歌係咪係愉景新城返工

附近，但係日日都要經過嗰度，屌真係好撚煩，搞到我都唔想係愉景新城食飯，已經貴

今日有冇去睇火車巡遊啊

冇呀 去痾個屎就算數 次次首歌都陪住一齊痾

咩嚟

經過聽到都已經覺得好洗腦
不過真係好好聽

到底係邊個唱

精彩到不得了 形容唔到

我都想知，我估過好多次，應該唔係職業歌手

你試下一日聽十鳩幾二十次，睇下你屌唔屌佢老母臭屄

啦～啦～啦～啦
啦～啦～啦～啦～啦～

獅子可以 企起身 在森林伴你拉筋

唔好咁嬲啦 叫獅子一齊伴你拉筋

YO~~

有無人有全首歌詞？
Google都搵唔到

得愉景新城播，新世界唔公開就無

讓拇指向上